染完髮隔三個月再漂有無影響

會唔會話之後難漂得淺色？ thx